如果你番緊工見到藝人或明星

你地會唔會要求同佢合照呀?

無興趣 咪又係人一個 永遠啲人鍾意要貶低自己去請求啲所謂明星影相

我都係咁諗

睇邊個
TVB個堆就不了

係自己鐘意嘅明星，影張相留念都唔錯呀!